[年經]Black Friday買電子產品 用邊間美國集運好

我上網睇過，好似間間都俾人鬧咁
價錢貴幾十，慢3/5日 都唔緊要 最緊要安全可靠
求推介

輕輕一推
重新包裝都得 無咁易爛

Pish

點解要用集運 i-parcel咪算撚數 夠平

用過buyandship,海購豐運,buyipee,comGateway

buyandship>海購豐運>comGateway>buyipee

你咁姐係引人俾人屌打手

年年都係，講邊間就邊間打手